光時好似百屌成材，大家畀唔畀機會佢哋？

重點

- 睇timeline個頁，真係pk個兩條8婆踢走晒啲義工然後自己開十萬人工畀自己

- 成班人無薪出嚟救光時

- 份嘢40頁TLDR

- 一次不忠百次不用 定畀次機會？

豪哥，又係你呀

用士多好過

走啦on9

收皮啦

睇定d先，但覆得幾有誠意嘅

黃色水魚圈 拉

唔好玩啦

膠都唔駛俾

啱，樓下間士多

而唔係屌佢老母支那仔開嗰間士多

買你老母落去惠康百佳平靚正快

管理層唔收人工 係真唔真啊？

屌你老母幫襯藍士多

無人講咪我講 唔委屈

三毛

真心應該收人工
有錢賺先會落力去諗咩新方法去做更好

只係要正常水平，服眾

做天真嬌都好似好過益啲藍色契弟嘅

d主管全部自己人咪得

其實一開波大家都係屌p太高人工姐

入返去條B君都唔係咩好人啦
睇吓佢喺條片串柒柒個老細款

創辦人又係on99咁

收皮啦仲想人信

主管級限左30-40k，自己人又有咩所謂

之前話P人工冇六位數，其實九萬幾 世界級公關

所以嚟緊落嚟我哋新管理團隊一蚊都唔會收，我哋會用三個月時間重建內部架構同聲譽，同時積極招聘管理人才返嚟成為各部門嘅主管，而佢哋嘅薪金就會限於$30-40k，視乎實際情況同履歷而定。

劇本：三個月後招聘唔到，都係我哋自己做返啦，super

喇，mary你唔收人工
不過你可以搵兩個名黎做掛名管理層，各40k
你睇下DAX D人同佢地D親戚點解一做議員就咁肥仔
光時個底臭曬，之前做咁多爛野果兩條友都可以逗十皮咁耐，入面仲有人幫佢地補獲，根本咁樣抽水成間野都默認既，佢地而家搞咁多都係想大家繼續科水啫

公開請緊人啦

各主管都係呀X掛名既親戚朋友，換個方式繼續收錢

個board請咩人都係佢地自己定㗎啫

請緊人不過冇個啱 你吹得漲？

又要有經驗有志向收得個三四皮仲要比人公開人工
間公司仲要臭曬朵搵鬼見工咩

又要有經驗有志向收得個三四皮仲要比人公開人工依d standard都係連登仔set出黎
跟都要屌 所有黃店唔好做生意好無

黃店=有咁平得咁平 最好免費 倒貼
做唔到就係偽黃 食人血

做生意要聽連登仔講已經on99up無成本

畀佢老母，去其他黃店好L 過

點呀 就咁執?
仲有員工出post就知真係有手足做緊
上限三四萬一個主管真係皇親國戚都合理啦
你都唔會課金㗎啦 咪等多陣睇依三個月點

上限三四萬一個主管真係皇親國戚都合理啦
支持

三四萬合理地請皇親國戚各位師兄睇路

你地返過工未? 主管級依個人工有咩問題?

主管級三四萬無問題
不過同路人皇親國戚價收咁少就有問題喇

講咁多做咩，私了左p未？佢拎返手足d錢出黎未？未？ 咁點算成材

expectation問題嚟啫
唔知其他人點諗
我自己就覺得既然係打住養手足既牌頭出嚟
咁係咪應該各種開源節流去請多一個得一個呢
3,40k喺出面市場可能真係正常水平人工
但如果係話要養手足 就好似冇盡力去做"幫得一個得一個"呢樣嘢

不了
執柒啦

同意
今日呀P呃水無後果
第日呀X抽空成間公司都係一樣

支持你去私了p 拎返錢

佢話公司程序罷免p同k，跟規矩做就應該好難拎返錢
支持你去私了

佢要點證明誠意係佢既事
如果光時咁都得，聽日楊明間燉話支持手足係咪大家要去幫襯？

當日出聲明話絕對冇10萬/接近10萬人工果班人係邊個
講完咁大個大話仲係唔係到

仲係咪肥上瘦下先

分埋bonus先捐剩低嘅錢出去
都幾好嘢